---
title: GameMaker
description: "Notes sur GameMaker"
category: Notes
createdAt: 2022-01-18
slug: using-gamemaker
keywords: gamemaker
position: 5
---

# Utilisation de GameMaker

## Rooms

Un objet doit être déposé sur une calque *Instance* pour être disponible.

## Objets

## Sprites

Pour utiliser un sprite, il faut le placer sur un objet
